幾時有非主流音樂頒獎禮？

而家香港好多人玩緊唔同GENRE既音樂
而且都唔錯，搞頒獎禮除左可以幫向大眾宣傳之外，亦可以鼓勵更多人加入
學外國咁，唔同GENRE都有獎，METAL RAP 等等

主流入面非主流歌手經常得獎就cash

你講咩